[新手包唔準] 免費幫你開塔羅牌 你問我占

各位巴絲打好
前排小妹開始自學塔羅 想試下幫大家開下牌 練下解牌
但有幾點希望大家留意下：
- 條問題要具體少少，如果可以嘅話都希望你打返少少背景資料，咁我先可以套到你嘅情況落副牌度
唔好下下打句愛情/工作運就算
- 記住返塔羅牌只係俾你嘅建議，命運係靠自己改變，唔好開到唔好嘅牌就自暴自棄，開到好嘅牌都唔好沾沾自喜，唔係好似打麻雀咁一手好嘅牌都會俾你打爛哂架啦
- 最緊要係大家記得俾返Feedback我，就算我占錯都俾我知道我錯左咩地方！
謝謝大家，連登有愛

想占嘅朋友麻煩跟住呢個格式打～：
姓名（英文名）：
對象姓名（如有嘅話）：
你嘅問題：
背景資料：

姓名：tommy
你嘅問題：求職運
背景資料：見左份工，本身份工等消息係會耐再加上武肺影響耐上加耐，等左好耐都無有消息，想知大唔大機會入到去

姓名（英文名）：ygl
對象姓名（如有嘅話）：Spmc
你嘅問題：
應承咗我做一件事好耐 但遲遲都未做
到底佢會唔會做得到
背景資料：呢件事對我來講好困擾 為咗呢件事而嗌左好多次交

開左牌睇你今年黎緊嘅時間同上半年感情運勢～
感覺你係今年比較大機會出pool 搵到一個正路嘅伴侶啵～
到出年上半年嘅話就算有識到心儀嘅對象你都似都同人嘈交 偏唔夾多
我再幫你睇埋你搵同校定係校外對象好～感覺校外嘅比較有機會搵到岩嘅對象 校內個啲應該黎黎去去搵極都係咁建議試下擴闊自己圈子 識下新朋友 比啲信心自己出擊搵對象 你冇你想象中諗得咁差～

我：k
男朋友：k
問題：黎緊發展順唔順利？
背景：拍咗差唔多半年拖 啱啱過咗磨合階段
Thankss

姓名 M 女
對象姓名R 男
你嘅問題：分咗手兩個月有冇機會復合
背景資料：依家處於冷靜期，對方話想休息吓到時再睇吓點

唔該晒絲打

姓名（英文名）：Y
對象姓名（如有嘅話）：C
你嘅問題：同佢仲有冇可能
背景資料：分手7年 最近follow翻我但剩係睇我story

HELLO~我係張牌feel到你應該等得好唔耐煩 係咪開始絕望到懷疑人生但你應該都仲好大機會拎到呢個offer 同埋呢間野都相當唔差嘅 唔好質疑自己 等你好消息

姓名（英文名）：N
對象姓名（如有嘅話）：
你嘅問題：想問最近嘅健康狀況
背景資料：是咁的，最近無論生理定心理上都覺得自己唔好，身體好似成日病，心理上雖然病咗幾年，但係最近好似嚴重咗，所以想知道自己最近嘅健康

唔該晒樓主先，好人一生平安

姓名（英文名）：C
對象姓名（如有嘅話）：
你嘅問題：想知幾時會有拖拍
背景資料：單身左一年

唔該晒

姓名（英文名）：S
對象姓名（如有嘅話）：C
你嘅問題：生bb係咪正確嘅決定

即係冇拖拍？

已經瘋狂挽回

姓名: gogo
問題: 應唔應該轉工
背景: 返工好辛苦 人工低 但有機會又大公司

名：F
對方：K
問題：會唔會一齊？
背景：ex的朋友。對方有個臨近分手既男友

姓名（英文名）：Y
對象姓名（如有嘅話）：O
你嘅問題：我地會唔會復合？
背景資料：一齊約一年半，無聯絡三個月

係⋯⋯

唔該樓主

姓名（英文名）：M
對象姓名（如有嘅話）：K
你嘅問題：會唔會可以繼續一齊走落去
背景資料：第一年Long d冇見半年，大家都知道彼此嘅交友圈子，都信對方唔會做岀軌嘅事，但疫情活動少咗話題少咗，交流由最初每日傾足全日電話到宜家每日淨係message算。

姓名（英文名）：Wallace
對象姓名（如有嘅話）：
你嘅問題：幾時先可以有拖拍
背景資料：對上一次俾人玩 想知幾時先可以遇到個適合嘅人認真發展

姓名（英文名）：F
對象姓名（如有嘅話）：B
你嘅問題：有冇機會復合？
背景資料：巨蟹男 金牛女

姐名：S
對象：Zak
問題：佢係咪連朋友都唔想再同我做？
背景：當年係佢提分手，最近去左mutual fd 婚禮見番佢。

姓名 Whale
對象姓名Cloud
你嘅問題：佢點樣睇我？佢有冇鍾意過我？
背景資料：佢大我九年 男仔嚟嘅

多謝晒好人一世平安

姓名：janice
你嘅問題：公司個煩人究竟想點
背景資料：年初公司件老海鮮在閒聊時,突然查問私事已開始疏遠,但這人一直耐不耐就搞小動作,如利用語問上司某些項目進度又或在公司行開行埋就偷聽或偷看我工作中的電腦資料。 有次更因為這人的小動作令到我同上司有矛盾。

謝謝

姓名（英文名）：Anthony
對象姓名（如有嘅話）：miki
你嘅問題： 有冇機會可以發展
背景資料'A0毒撚

唔好意思琴日開始冇得WFH 要返Office攰到死左
今日再慢慢覆
唔該晒各位
覆左嘅巴絲打 記得reply下我 俾feedback我吖 謝謝

同年
唔知佢exactly 做緊咩工但應該唔係professional
點解咁問嘅

唉 唔該大師

Sad but thx

絲打 仲睇到啲咩

名: chel
問題: 幾時再有拖拍
背景: 分咗手就半年 有同唔同男仔相處出下街咁

分得都一定有問題，唉

啊啊啊，居然有緣左
收到你嘅建議！的確發生過一啲唔好嘅嘢亦都努力擺脫緊，努力地開始緊自己嘅新生活
感激樓主

姓名（英文名）：Anny
對象姓名（如有嘅話）：
你嘅問題：下一任適合既對象幾時會出理
背景資料：想知係咩環境識到同係個點既人

姓名：K
對象姓名（如有嘅話）：R
對佢有好感又唔知去唔去好
關於問題1-2句簡單背景：
單身左半年，我同對方個家底有啲懸殊

佢係好難觸摸
將自己心意/諗法收到好埋嗰種人
個人都偏負面
大男人都算係 佔有慾強
就算佢嬲都唔會好表露出嚟

姓名（英文名）：E
對象姓名（如有嘅話）：J
你嘅問題：想知我地日後有無機會結婚 之後生活會過成點
背景資料：拍左兩年 同佢好岩 鍾意平平淡淡 一直都sweet 好少鬧交

姓名：SKL
對象姓名：CLM
你嘅問題：有冇發展機會
背景資料：舊同事，間中有聯絡；近排覺得對佢嘅感覺唔同咗

姓名（英文名）：ky
你嘅問題：想問我黎緊半年嘅桃花運點樣
同埋黎緊半年有冇機會入到大firm做?

唔該曬！

姓名：janice
對象姓名（如有嘅話）：Jerry
你嘅問題：想問他會不會跟我聯絡?
關於問題1-2句簡單背景：
1年前和他因誤會而斷聯。 一直都很想搵機會同佢和解。半年前只能透過群組跟他搭訕。

謝謝

想問牌面仲有咩顯示?

你指嘅愈嚟愈明顯係指佢嘅念法?

Yes sorry

咁。。。 想問仲有冇辦法改變佢嘅諗法?

謝謝